[有圖]好L驚 拎棍等賊入屋！！！

話說男朋友住唐樓劏房 我有佢屋企鎖鑰
今日佢返工 我自己一個係屋企
佢屋企只需要用鎖鑰開道閘 入面道門就禁扭開就入到
個單位分左三戶 禁岩隔離單位既人前幾排搬走左
姨幾日有好多生保人出出入入 聽聲係幾個大陸佬 但未知係裝修工人定租客

事緣晏就我落街買完野食番屋企條鎖鑰插左係門
到夜晚想出去先發現唔見左條鎖鑰
搵暈成間屋諗左好耐 100％肯定係插左係道閘冇拎
點知一開大L獲 成抽鎖匙唔見左！

暫時未知係咪d大陸佬拎左準備爆格
男朋友提議換道門把鎖 出面道閘由得佢爆
博佢開唔到入面 但我地又知有人有心想偷嘢
但男朋友屋企好多限量版高達 我好驚會比人偷曬

所以決定姨加男朋友扮出街 引個賊出尼爆格
之後佢偷係出面睇環境
我就係屋入面熄晒燈同冷氣扮訓左
實質拎動漫棍同刀嘔死佢
好淆 祝我地成功湯佢老母

lm先

不安

Lm

爆劏房偷高達, 神偷

你同男友個角色係咪應該要掉轉

仲等 換鎖再加條大鐵鍊塔住度閘啦

我好同意

樓主呢

兩個都男黎

今晚等唔到有賊咪好多晚唔使瞓？

為咗唔比人犯法，自己先犯法
Logic

盡快換鎖啦

on9真係無得醫

平安 唔知等到幾點

你把刀咁撚大把，地方又咁Q細。
你當而家打怪定斬龍？
一出個旋風斬就連d高達斬撚爛埋啦。
返入廚房拎把菜刀啦

事緣晏就我落街買完野食番屋企條鎖鑰插左係門

黑人？？？ 點解你要咁做，同送key比賊有咩分別

以為你死左
Btw 你同你男朋友個位係咪應該掉轉？
定2個都係男

正解 可能試幾日

屌！有料到！

換個鎖同閘頂多咪幾千蚊

第日影埋走廊點話

strong post留名

想知邊個 黑心鄰居

唔好搞咁多嘢啦 拿拿臨換咗把鎖佢算啦

lm

把斬月刀形木頭咋啵
係咪三無大廈？無閘無眼無保安？

打算等多半個鐘 有咩好提議

癡撚線拎把斬月劈友

佢今日唔尼 幾日後都會尼

唔驚比人劫財劫色？

間屋咁細，未禁到3條9個賊已經打暈樓豬任佢舞啦

愚人節快樂

難分真與假

上一上水 報平安

換鎖啦屌

邏輯上冇心偷嘅就唔會拎條鎖匙啊！！

會唔會有人執咗去比保安？

今日四點收檔 聽日再諗計

冇保安

咁你可以試吓諗得浪漫少少 重慶森林咁

咁所以咪話2個掉返轉仲好，個賊入到屋見到條仔都會知難而退啦，直頭叫樓豬係樓下老麥 standby算啦
btw，點解唔直接換鎖

打字都咁撚多懶音 大陸落嚟？

暫時未知佢地幾多人行動 一個人攪唔掂
換完門 賊唔知都會尼門口試

我大陸落尼既 一早同班大陸佬講同胞啦

收工 聽日換入面門個鎖 希望換鎖佬得閒
姨邊得一間換鎖

多過一個賊咁更加唔應該擺個女係屋啦，你未叫得出聲人地已經捉住你啦
拿拿聲換鎖啦，換完鎖咪由得佢試，開唔到會走架啦

樓主你叫你條仔返嚟看門口，開晒燈，你哋兩個喺度佢都應該唔敢入嚟掛

聽朝就換道鎖佢，咪唔使搞咁多嘢

同埋做乜唔買個鎖返嚟暫時用住先

尼你老母先

係爆都去獨立屋啦

好中二病

送左條鑰比佢

2019啦
要爆都等日頭d人返工先爆啦
唔通成家係到訓教都照入去偷野咩

乜撚嘢鎖鑰

樓豬係咪會出月牙天衝打賊

Lm跟進

你男朋友比你累死 宜家訓都無得訓
好撚慘 換鎖喇屌

兩個中二病情投意合都幾難得

快能啲爆啦 想睇樓主一路揮刀一路上連登

如果個賊有上連登

會唔會俾人放咗喺樓下信箱
BTW你同你男朋友嘅角色係咪應該調返轉

兩個男仔 驚閪

暫時未知係咪d大陸佬拎左準備爆格

大陸佬買起你棟唐樓都得，大陸佬爆唐樓格都講得出
你擔心南亞狗劫財劫色好過啦 on9樓主

頭先出門口發現有人插左條匙喺門口 心諗好危險喎呢排咁多裝修佬出入 所以咪做好心諗住幫佢keep住條匙先 之後聽到出面有開門聲應該係樓主黎 咁我咪去還翻條匙囉 點知一開門佢就立曬架餐圍毆我勸大家遇到呢啲事都係唔好理 最後都係自己蝕底㗎咋

頂到朝早就換鎖啦
搞咁多野

紅燈眼仔 樓梯消失嘅朋友 隔離屋整疆屍
全部係真的話都唔做最適當嘅野
喺度慢慢寫故仔

咁換左出面個鎖佢囉

我就咁睇你似有精神問題

拎個高達模型劈鳩個個賊啦

住劏房都有女
我住私樓樓主有冇興?

兩個都係男 是但啦

想知如果佢真係入咗屋你除咗會嚇走佢仲做到乜
你唔係以為你兩條蛋散揸支棍就制服到佢下話
人地爆得格一定有𠝹刀縲絲批喺身
你兩個真係痴痴呆呆坐埋一枱
攞你條匙就可以撚到你地成個星期冇得瞓

點解可以咁on9其實做得賊，爆得格，一定體格同力氣都好過普通人，點解你認為你地一男一女可以搞掂個賊？仲未計人地可能有刀仔係身

比我係賊 一定襯你地返工返學爆 請定sick leave 啦

樓主呢
俾大陸狗輪緊大米？

平時開冷氣

嗱嗱臨換鎖實際啲

你似癡尻線多d

D中文睇撚死人

尼你老母
暈你老母
睇撚死人

渣架高達守門口啦

1同0調轉？

你從來都冇女朋友

都on9
直頭白痴
驚就搵業主換鎖
成日有人出出入入都係應該搵業主
屌你老母兩條弱智
你係拎都拎把真架啦

大陸佬可能睇到個post

決定等多陣先出手....

尼你老母

happy apple full

你呢啲叫有預謀傷人

報定警先

8/10

兩個都真係戇鳩到震咁嘅女朋友真係執到都喊三聲
換把鎖其實唔係咁難嘅姐，唐樓果啲鎖會複雜得去邊自己買鎖返嚟換，木門就六十蚊左右，（以佢兩個嘅智商）真係搞唔掂就搵師傅
用果少少錢，慳返你哋等畀人爆格嘅時間，同埋唔洗提心吊膽，你自己諗下值唔值啦

有幾on9 先會鎖匙插左係大閘到...

姨你老母

姨你老母
禁你老母
尼你老母臭閪咩

on9到震

自衛叫犯法？logic

樓主男朋友一定好安全

未死過？
人地事敗要同你博命嘅你兩個就算制服到佢都冇可能全身而退啦

人地可能扲左先 聽朝 比番您

佢咁樣拎實把刀等人黎比斬叫自衛？

一個傻既 一個就痴既 天生一對

佢都係男友嘅男友

幾廢先要住劏房

比人非法闖入屋企 屋主打傷佢 你估個官會點判

會唔會係隔離單位嘅人條鎖匙同你地果條一樣，以為條鎖匙係佢地所以先拎走？

防衛過當
兩方都有罪

插住鎖鑰係門又唔拎返，on9左啲

愚人節笑話8/10

你唔換鎖，捉左條友又點，條友可以配多左條你屋企既鑰，下次得閒咪再入你屋企

換晒2把鎖搞撚掂又唔駛晒時間捕條L樣

夠鐘食藥喇

1999

自衛唔係咁用架
立撚晒架餐就已經肯定唔係自衛先

英國檢察官和警方印製的一份單張中刊登了新指引，解釋只要屋主以「合理」暴力對付不速之客，即使重傷，甚至殺死對方都不會被起訴，但警方強調使用過份暴力的屋主仍會遭檢控。
據新指引，遭賊人光顧的戶主，可用利刀和手槍等武器對付賊人，將不會遭檢控。

香港同英國都係行普通法

身不由己
同屋企人唔岩 又想儲錢唔想租私樓果d
同你傷到仆街一樣 無人想

痴線
美國咁樣既話 開得鎗
大愛撚

樓主=陳宮 率步兵屯於城內
條仔=呂布 率騎兵於城外
應該互相照應可抵所曹軍

Btw結局係佢地死撚晒

咁大把刀

住劏房都有女

爆都唔爆劏房啦 on9

又黎紅光事件

打傷佢無問題，你一開始已經係想斬佢，齊哂架餐捕定佢，我相信叫謀殺

補返：死左既話

set 陷阱會唔會好 d, 門鎖通電之類

但警方強調使用過份暴力的屋主仍會遭檢控?
你自己貼都唔睇清楚d?

通常啲賊會捕你幾日
make sure間屋無人先黎爆
你咁樣等 等到佛誕人地都未落手

係囉係咪痴撚線
定絲打你打女出身好好打你男友好放心

把斬月

同閘劏房真係幾平都唔租, 除非你窮到無得輸. 勁危險.

原來兒登仔咁鍾意畀人當狗咁撚
btw 嚟料

樓主俾人爆咗格未？

換晒兩道門個鎖咪唔使搞咁多嘢囉

咁撚廢既你地 on99拎住把刀係度等有撚用
係就拎把刀拍隔壁門兇鳩佢 扮痴線婆 等佢知驚

你今日拿拿聲換鎖啦。

等條友入黎,扲住把斬月大叫卍解

月牙天衝

拎住把刀等斬人自衞
樓主有得報警換鎖唔做
走去拎把刀等個賊
用謀殺鬥盜竊
難怪住劏房

斬月未必夠打,卍解變天鎖斬月穩陣

大家d鎖小心d如果係用原裝公屋款可能裝修佬會唔知點樣複製左隔好幾年突然狂轟你家宅電話睇下有無人先然後就爆竊

講錯!應該任何屋有比人大修個陣連埋個鎖就自求多福

你連換鎖嘅錢都無 偷你啲爛7模型托7啊？

偷個劏房戶入面啲模型

侵入者系列

可能一早係間屋入面

我話你知鴉樓主， 唔止係你， 10幾年前， 好多新移民， 都係住劏房，
個老頭出去返工， 留底個女自己一個
就係咁， 俾鄰居強姦左。
報警都冇用， 個鄰居俾既係假身份，查無此人。
所以劣質劏房係好危險， 有鎖都冇用，
輕則破財， 重則失身。

睇醫生啦 痴線婆

on9

但劏房都真係有好多人爆格

有冇睇過信箱呀？會唔會有好心人放左係信箱？等你用第二條鎖匙開返

有賊入黎，記得要舉起把刀，伸向前。
大叫「卍！！！！解！！！！」
包保個賊以後唔敢入黎

同業主講聲自己出錢搵開鎖佬換哂佢咪得囉
做乜啫你
你唔顧自己安危諗下其他人啦

點解
啫係要個男朋友跌咗條鎖匙
搞場大龍鳳出嚟？

女人嘅嘢唔明

尼既？
咩鄉下 又扮香港人 屌你老母

斬月

全文重點係有把斬月

樓主識月牙天沖

兩個都係男人 無所謂啦

不如見到個賊之後報警？

冇記錯 如果有賊偷野
而你打佢獲金

你係有可能比人告嚴重傷人

早幾年就有單

去地盤偷野 比地盤佬捉到
打到條友 重傷 最後打果班要坐

好似係 有錯請指正

仲要拿住碌棍等個賊入黎扑濕佢

撞著個俾女人拎棍打會縮既賊
機會有冇1%

一班人打一個梗係唔得
因為你有能力確保佢冇得反抗

一個女人同一個賊係間屋入面
假設個女人夠打
淨係屈鳩佢想強姦
女人確保唔到自己可以安全等到警察黎
挖撚埋對眼出黎都仲得

漏低鑰匙你都幾戇鳩

啲賊佬會入黎同你愚人節快樂

同男朋友落去搵師傅了 應該個賊唔會姨加去

希望賊佬冇mon post

成個post最有質素的回程

回覆

根據死神套路

賊入到嚟爆格

男友門口企定定咀角向上: 你動作已經係我計算在內

點知個賊係你男友出招時已經一吓秒咗佢: 估到又點？バカ

男友: 卍!解! 月牙天衝！

賊被反秒

正當男友想收頭之際

賊: 哈哈哈哈哈哈...

男友再出月牙天衝時被賊一手擋下

之後男友又被秒

[不停loop]

打左個冷震

講經都成3百正皮

放迷煙

屌你，比你係賤你都唔會打却間劏房啦
係都爆d有錢地房
爆你劏房貪你地方細定貪你地方細？
早d去訓教好過啦

住緊私樓 sor
睇下英國法例點講屋主自衛先 大把案例係屋主打傷個賊係無罪

但依家開埋POST講埋計劃 打個賊 你都幾難講係自衛